# Korean translations for Stock Chart Web
# Generated by Django

msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: Stock Chart Web\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-30 11:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-30 11:30+0000\n"
"Last-Translator: Auto Generated\n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Stock Chart Web - Predict & Profit"
msgstr "주식 차트 웹 - 예측하고 수익을"

# Navigation
msgid "Home"
msgstr "홈"

msgid "Chart Board"
msgstr "차트 보드"

msgid "My Predictions"
msgstr "내 예측"

msgid "Charts"
msgstr "차트"

msgid "Predictions"
msgstr "예측"

msgid "Leaderboard"
msgstr "순위표"

msgid "Profile"
msgstr "프로필"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Register"
msgstr "회원가입"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

# Home page
msgid "Predict Stock Prices with AI"
msgstr "AI로 주식 가격 예측"

msgid "Join thousands of traders making accurate predictions and earning rewards in our AI-powered trading platform."
msgstr "AI 기반 거래 플랫폼에서 정확한 예측을 하고 보상을 받는 수천 명의 트레이더와 함께하세요."

msgid "Get Started Free"
msgstr "무료로 시작하기"

msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

msgid "Start Trading"
msgstr "거래 시작"

msgid "My Profile"
msgstr "내 프로필"

msgid "Active Traders"
msgstr "활성 트레이더"

msgid "Predictions Made"
msgstr "예측 완료"

msgid "Average Accuracy"
msgstr "평균 정확도"

msgid "Rewards Paid"
msgstr "지급된 보상"

msgid "Trending Markets"
msgstr "인기 마켓"

msgid "Recent Predictions"
msgstr "최근 예측"

msgid "Why Choose Our Platform?"
msgstr "왜 우리 플랫폼을 선택해야 할까요?"

msgid "Advanced AI-powered predictions with real rewards"
msgstr "실제 보상이 있는 고급 AI 기반 예측"

msgid "AI-Powered Insights"
msgstr "AI 기반 인사이트"

msgid "Real Rewards"
msgstr "실제 보상"

msgid "Social Trading"
msgstr "소셜 트레이딩"

msgid "Professional Charts"
msgstr "전문 차트"

msgid "Top Performers"
msgstr "상위 성과자"

msgid "Rankings"
msgstr "순위"

msgid "Contests"
msgstr "경연"

msgid "Predict Stock Prices with AI"
msgstr "AI로 주식 가격 예측"

msgid "Join thousands of traders making accurate predictions and earning rewards in our AI-powered trading platform."
msgstr "AI 기반 거래 플랫폼에서 정확한 예측을 하고 보상을 받는 수천 명의 거래자와 함께하세요."

msgid "Start Trading"
msgstr "거래 시작"

msgid "My Profile"
msgstr "내 프로필"

msgid "Get Started Free"
msgstr "무료로 시작하기"

msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

msgid "Real-time Market Analysis"
msgstr "실시간 시장 분석"

msgid "Professional-grade charts and AI insights"
msgstr "전문가급 차트와 AI 인사이트"

msgid "Active Traders"
msgstr "활성 거래자"

msgid "Predictions Made"
msgstr "예측 완료"

msgid "Average Accuracy"
msgstr "평균 정확도"

msgid "Rewards Paid"
msgstr "지급된 보상"

msgid "Trending Markets"
msgstr "인기 시장"

msgid "Recent Predictions"
msgstr "최근 예측"

msgid "Why Choose Our Platform?"
msgstr "우리 플랫폼을 선택하는 이유?"

msgid "Advanced AI-powered predictions with real rewards"
msgstr "실제 보상이 있는 고급 AI 기반 예측"

msgid "AI-Powered Insights"
msgstr "AI 기반 인사이트"

msgid "Advanced machine learning algorithms analyze market patterns to help you make better predictions."
msgstr "고급 머신러닝 알고리즘이 시장 패턴을 분석하여 더 나은 예측을 할 수 있도록 도와줍니다."

msgid "Real Rewards"
msgstr "실제 보상"

msgid "Earn actual money for accurate predictions. Top performers receive cash prizes and bonuses."
msgstr "정확한 예측으로 실제 돈을 벌어보세요. 상위 성과자는 현금 상금과 보너스를 받습니다."

msgid "Social Trading"
msgstr "소셜 트레이딩"

msgid "Follow successful traders, share insights, and learn from the community's collective wisdom."
msgstr "성공한 거래자를 팔로우하고, 인사이트를 공유하며, 커뮤니티의 집단 지혜로부터 배우세요."

msgid "Professional Charts"
msgstr "전문가용 차트"

msgid "TradingView integration provides institutional-grade charting tools and technical indicators."
msgstr "TradingView 통합으로 기관급 차트 도구와 기술적 지표를 제공합니다."

msgid "Top Performers"
msgstr "최고 성과자"

msgid "Loading market data..."
msgstr "시장 데이터 로딩 중..."

msgid "No market data available"
msgstr "사용 가능한 시장 데이터가 없습니다"

msgid "Failed to load market data. Please refresh the page."
msgstr "시장 데이터 로드에 실패했습니다. 페이지를 새로고침해주세요."

msgid "Authentication required to load market data"
msgstr "시장 데이터 로드를 위해 인증이 필요합니다"

# New translations
msgid "Crypto Services"
msgstr "암호화폐 서비스"

msgid "Collateral Loans"
msgstr "담보 대출"

msgid "Crypto Exchange"
msgstr "암호화폐 거래소"

msgid "Upgrade to Premium"
msgstr "프리미엄으로 업그레이드"

msgid "Predict future stock prices with accuracy and compete with traders worldwide."
msgstr "정확하게 미래 주식 가격을 예측하고 전 세계 거래자들과 경쟁하세요."

msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

msgid "Features"
msgstr "기능"

msgid "Pricing"
msgstr "가격"

msgid "API"
msgstr "API"

msgid "Security"
msgstr "보안"

msgid "Markets"
msgstr "시장"

msgid "Cryptocurrencies"
msgstr "암호화폐"

msgid "US Stocks"
msgstr "미국 주식"

msgid "Korean Stocks"
msgstr "한국 주식"

msgid "Global Markets"
msgstr "글로벌 시장"

msgid "Support"
msgstr "지원"

msgid "Help Center"
msgstr "도움말 센터"

msgid "Contact Us"
msgstr "문의하기"

msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

msgid "Bug Reports"
msgstr "버그 신고"

msgid "Legal"
msgstr "법률"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 처리방침"

msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

msgid "Cookie Policy"
msgstr "쿠키 정책"

msgid "Disclaimer"
msgstr "면책조항"

msgid "&copy; 2025 Stock Chart Web. All rights reserved."
msgstr "&copy; 2025 Stock Chart Web. 모든 권리 보유."

msgid "Real-time data provided by various market data providers."
msgstr "다양한 시장 데이터 제공업체에서 실시간 데이터를 제공합니다."

msgid "Past performance does not guarantee future results."
msgstr "과거 성과가 미래 결과를 보장하지 않습니다."

msgid "Stock Chart Web - AI-Powered Stock Predictions"
msgstr "Stock Chart Web - AI 기반 주식 예측"

msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

msgid "ago"
msgstr "전"

msgid "No predictions yet. Be the first!"
msgstr "아직 예측이 없습니다. 첫 번째가 되어보세요!"

msgid "See who's leading the prediction accuracy rankings"
msgstr "예측 정확도 순위를 선도하는 사람을 확인하세요"

msgid "predictions"
msgstr "예측"

msgid "accuracy"
msgstr "정확도"

msgid "No leaderboard data yet. Start making predictions to compete!"
msgstr "아직 리더보드 데이터가 없습니다. 예측을 시작해서 경쟁해보세요!"

msgid "Ready to Start Winning?"
msgstr "승리를 시작할 준비가 되었나요?"

msgid "Join thousands of successful traders who are already earning money from their market predictions."
msgstr "이미 시장 예측으로 돈을 벌고 있는 수천 명의 성공한 거래자들과 함께하세요."

msgid "View Demo"
msgstr "데모 보기"

msgid "Make Your First Prediction"
msgstr "첫 번째 예측하기"
